達哥關注事件四週年關注區

估唔到咁快就四個月 有一陣子沒見達哥上水了

你 最近還好嗎？尚繼續關注事件嗎？最近 近乎沒露面 在完美世界嗎？

打錯 係四個月關注區

四週年

引戰狗!

笑閪咩 依幾個月我哋香港人度月如年 所以冇錯

真想向佢大大力咁摑佢兩巴
我想屌佢老母 這算是病吧？

繼續關注

引戰狗

我哋係時候原諒達哥

一直關注事件！

未來撚

原來大家至少抗爭4年
努力呀

死撚開啦 迖狗

好撚感動

爆足一周咩

個光復香港

推

波台狗又掛住狙擊達哥
抗爭失敗都係你地累

達朝曆法